月娥振英愛情故

意料之內，月娥勝出了這次選舉。
她並不意外，由始至終這場所謂選舉都只是個儀式，
西環一早就替她鋪好這條青雲路了。
宣佈勝利宣言時，丈夫照既定的劇本把手一伸來了個擁抱
月娥皮笑肉不笑地也回抱了他
只有她的心底知道這個擁抱冰冷得不帶任何情感，只是行禮如儀地向外界宣示她倆感情很好

「如果現在擁著我的人是你不是他的話這有多好？」
月娥落寞地想
當初不顧一切地拚命工作，
就是想追隨那個人的腳步，
繼承他的事業繼續管治香港。
如今終於達到一人之下萬人之上，
那個人卻不在身邊。

慶功宴後，
月娥找了個藉口說想吹吹海風晚點才回家，便著丈夫和兒子先回去

凜冽的海風刮著月娥的臉
本來今天的氣溫就反常地冷
晚上的海傍更又冷了幾分
月娥瑟縮著肩傍，正想掉頭回去，
肩上卻突然多了一陣溫熱

「幹嘛這麼冷的天一個人在這裡閒晃呢？」是那把充滿磁性的聲音，月娥一生都不會忘記的聲音
「你不知道我會擔心你著涼嗎？」振英一把擁著月娥拉進自己的懷裏
「恭喜你當選，我的寶貝」
淚水在月娥的眼眶中打轉，「我以為今天不會有機會看到你」
振英笑了笑，在月娥的額頭上落下了淺淺的吻
「傻瓜，這麼重要的日子，無論多忙我也要來見你」
月娥甜甜一笑，嘴角的上揚怎麼都藏不住

「今天要去老地方嗎？」振英問她
月娥頑皮地踮起腳尖親了親振英的唇

「今晚我是你的」

畫面

點解唔搵習近平做主角?仲正仲多人睇
我諗法輪功學徒會即刻狗衝入黎比LIKE

屌 重口味

痴撚線

進了屋，
緊接而來是一陣狂暴的吻
月娥和振英的唇交疊著，舌頭緊緊地絞纏滑動
空氣熾熱沸騰，
兩個人一邊忘我地接吻，一邊脫下衣服走進房間

「哈....哈....」 粗暴直接的吻讓月娥氣喘連連
「這麼快就累了？還未到戲玉呢」振英寵溺地笑，他的月娥喘氣的樣子也很惹人憐愛
他熟練地解開月娥的胸圍扣
月娥雖然已是中年女子
雙峰卻依然白滑堅挺

振英一手大力地揑著月娥的乳房，然後用口吸啜她的乳頭
「啊....啊！.....」
「舒服嗎？」
「嗯...」
看著月娥的乳頭都變硬了
振英身下的巨龍亦蠢蠢欲動
他拉著月娥的頭，示意她張口含著自己的小振英

月娥規律地一上一下舔著振英的肉棒

有甜

畫面好嘔心

屌

我竟然入左黎

竟然係白滑堅挺

屌唔出第二段可以攞文學獎

振英一把打開月娥故作羞澀而靠攏著的雙腿
硬梆梆的肉棒在月娥的穴口徘徊
「快啲入黎......」 月娥的淫穴早已濕透，恨不得振英馬上填滿她
振英也早已忍受不住，狠狠地插進月娥的臭閪，快速地抽插著

「啊..啊...啊..啊....！大力啲....」月娥淫亂地呻吟著，雙手緊緊捉著振英的背
振英於是再加強了力度，並九淺一深地快速律動
月娥的乳房因為淫穴被抽插而上下晃動
這兩團亂晃的肉球讓振英更興奮了，抽插速度越來越快
「嗌我個名呀八婆！」振英狠狠地一邊插一邊抽打月娥的屁股，這是他們都很喜歡的動作
「嗯..嗯...啊...啊！要去了！」月娥身體不受控地氈抖著，臭閪噴射出大量淫液，濺了振英一身

振英很滿意她高潮時的樣子
他家裡的妻子從來都不會高潮
這讓振英婚後一直以來的性生活都不美滿
慢慢地妻子連做愛都不願意了
有一次在特首辦公室加班，月娥進來和他相談公事，不知為何覺得這個左右手有股誘人的魅力，
一時衝動下和她在辦公桌上大戰了一回
才正式開始了這段關係

月娥高潮後振英也差不多了
他狠狠地抽插著月娥，
「啊！要射了！」
振英趕緊抽出陰莖，放在月娥的臉，
呻吟了一聲，陰莖噴發出濃郁的精液，射得月娥滿臉都是白色

「食左佢呀八婆」振英著她呑下自己的精液
月娥裝作不情願地把面上的精液都舔乾淨

「咁就乖啦」振英擁著月娥入懷
月娥也滿足地躺在他的懷裡

今天對她才說真是太美好了

我睇左啲乜

冇啦我都作唔到落去，個畫面實在太痴線

屌你老母我除晒褲

諗緊作個習種張德江張曉明同月娥的多p

你作到前面嗰d已經好痴線

㩒爛F5啦

屌 好撚恐怖

扯左

繼續啦

要幾變態先寫得出

到了清早，月娥才靜悄悄地回到家
正想放輕腳步走回房間，
丈夫原來早已坐在客廳

「咁遲先番黎？」丈夫臉色陰沉地問
「哦...突然有班投我嘅選委約我飲番杯慶功，雖然好夜但我唔得罪得...佢地係張生有份嘅大財團黎...」月娥撒了個五歲小朋友都知道是假的謊
林生聽罷不發一言，呻了一口齋啡
「去邊關你咩事？你咁多年黎都冇關心過架啦」月娥心想
「你都攰啦，快啲抖下」林生著妻子回房休息，然後繼續看報紙

「八婆，情人節封垃撚圾情信就搵我簽，個爛臭閪就留番比689屌，你以為我唔知咩？今晚你就知味道！」一場好戲快要上映，林生在心裡盤算著

小振英

我想嘔呀.jpg

LM

吃過晚飯洗了澡，月娥愜意地躺在床上
今早丈夫說有飯聚晚點才回家，她卻鬆了一口氣
她倆在劍橋讀書時認識
本來是感情很好的兩小無猜
卻在婚後行房才發現丈夫是林早洩
雖然無礙生育，但卻一直令她對和丈夫做愛這回事感到意興闌珊
振英和他不同，鞭鞭有力
工作時深藏不露，
在床上則如一匹荒野中的狼
想到這裡，月娥的心又是一陣悸動

突然手機傳來震動，一看原來是振英的短訊
「想我了嗎? 你的加藤英上」

月娥笑了，這是振英自稱的綽號，因為他說他也有讓女人欲仙欲死的金手指

「叮咚--」正想回覆之際，家裡的門鈴響了

重口味

大佬呀

第一次睇甜故睇到鳩縮

屌 痴撚線

強帖留名

我入黎睇人留言
但唔敢睇樓主篇甜故
點解會寫得出手 一路寫一路嘔？

「兩位張生，好似冇預約...」聽到傭人不知所措的聲音，月娥也穿起衣服走出客廳一探究竟

到了客廳，赫然發覺張曉明和張德江竟然都到了

「兩位張生，咁夜請問係咩事呢....？」月娥對兩位的突然來訪非常詫異，究竟有什麼要事令兩位大晚上來到家中？

「沒有沒有，只是我和張兄路過這邊，就想著來親口恭喜你，順便說一下未來你上任後要委託你的事情。」曉明操著帶北京腔的國語笑著說明來意，德江也點了點頭

「原來是這樣，兩位請隨我進書房詳談。好姨，幫我抖兩杯茶黎」月娥雖然心裡仍是不明白為何要在深夜談公事，
但奈何主子不能開罪，只好硬著頭皮頂硬上，希望一切能快點結束。

重甜

Btw more

重口味 但係睇到扯左

恥ずかしい！

好癲

女女女佢？

一路寫一路扯

wow，好期待

想嘔呀仆街

屌冇理由得我睇到
一定要正皮

尾2係咪樓主

呢個故仲嘔心過肥芝故

傭人放下兩杯茶後月娥便著她離去，並吩咐她叫其他下人也不能接近書房。始終張生說的公事必是機密，萬一被其他人聽到就大事不妙了

「兩位張先生，可以開始說了。」月娥已經有點睡意，實在不想多說廢話

「這次你能成功當選，中央很高興。畢竟這次曾俊華民望很高，我們也生怕選情有變，所以我特意來深圳幫你穩定建制派的票，以防他們突然轉投曾俊華。」張德江幽幽地說

「這次你能當選，中聯辦費了很大的功夫。每天打電話給選委們，提醒他們投你能有多大好處。李嘉誠的兩個兒子也沒有聽爸爸的意思，決定把票投給你，這也是中聯辦的功勞。他們家在大陸有多大的生意呀！不投給你，誰能保障他們的利益呢？沒有人會跟錢過不去的。」張曉明附和道

「對呀對呀，真的很感謝中聯辦為我移除了不少障礙。」月娥忍住不打呵欠，這種誰都知道的事情用不著現在說吧？

「所以呢，這次我們來是想你也為國家對你的恩情做點實質上的回報....」曉明的臉變得猙獰起來

轉瞬間，曉明便從袋中拿出繩來，衝上前要綁住月娥。月娥用力掙扎，但德江兩手從後狠狠地箍著她，令她動彈不得。

一眨眼的功夫，月娥已經被緊緊地綁起來了

好好笑 等更新 樓主加油 唔好作到鳩縮

我睇左啲乜

繼續plz

仆你個街
笑到我仆街

我都笑到斷氣

頂 痴線故
到底我睇緊乜野

屌
好撚噁心 但又好想繼續睇落去
我係咪痴撚左線

我睇咗啲乜仲要重甜

睇到第一行字下意識起雞皮

樓主係咪嘔住作
仲重口味過娥頸橋之戀

唔好停

唔知點解好想睇

想睇月娥做肉便器

咪撚玩串個party啦

縮陽入腹

( Show Blocked User - 愛若只如初見🤓 )

on9仔

Show Blocked User - 愛若只如初見🤓

屌我睇緊啲咩呀
But又想追落去

Lm

可唔可以幫有投佢嘅選委逐個出火謝票

好撚痴線咁都寫得出

睇到好撚想嘔
But more

好撚正

好似銅鑼灣書店咁出書就正

more please

More

仆街死啦你

我屌

寫嗰個究竟點寫
睇嗰個究竟又係點睇

哇屌甜到糖尿病

btw, 摩牙, 我甘願甜死

嘔著睇

我究竟入黎睇左啲咩

嘩屌

屌你老母痴撚線

本身以為淨係得第一段
見到有甜即刻想收返個正皮

個故真係好撚痴線
但又會好想繼續睇落去

睇完之後做多幾次健身都唔掂

嚇到我鳩都縮

戇鳩仔就死撚開啦 以為自己好叻叻咩

仆你個街笑到我

屌癡撚線

嘩屌 痴撚線

But more

「唔..唔！！」月娥想求救，但嘴巴卻被塞了毛巾，剛才叫下人不能接近，現在簡直叫天不應叫地不聞

「別喊了，沒有人會來救你的」德江哈哈大笑

「臭嫖子，本大爺老早就想和她來一發！想不到今天就是時候！」曉明也為突如其來的豔福興奮著，快手快腳地脫下月娥所有衣服

「你以為國家的好處有那麼容易拿啊？沒有付出怎會有收穫？天底下可沒這麼便宜的事情。」德江拿出了電動棒，放在月娥的陰蒂上

「唔...唔....唔」陰蒂傳來的震動讓月娥渾身抖震，本來應該感到舒服的事情，卻因為被強逼而不能感到絲毫的快意

德江加大了電動棒的震動速度，曉明也掏出了陰莖放在月娥的乳房上打轉

「想不到臭婆娘的胸部挺不錯！」

「哈！我很早之前就留意到了！目測本來就挺大，果然沒有看錯！」

憤恨的淚水從月娥的臉頰滑落。從小到大，她在學校都是拿第一名，到了做公務員，她也很快就做到管理層的位置，一直都是大家畏懼的領袖。她從沒有想到今天會受這麼大的屈辱。

仆街

我唔敢再追

直播

留名

屌 好核凸 有畫面
點解可以寫到出黎

加速

睇到扯 more

淋病做咗我女神 好想日日中出佢

今晚會唔會瞓唔着

戒J 寶典

用完電動棒，月娥的淫穴早已濕透

德江用口舔著月娥的臭閪，發出索索的水聲
曉明則從後兩手搓弄月娥的乳房

月娥感到很舒服，同時也感到很羞恥，
明明是活生生的老強，卻又抵擋不住生理上的快感

「唔！！」月娥的爛臭閪忍不住像火山爆發般噴出潮吹的液體，讓德江整塊臉都濕透了

「這婆娘真的好多水！」德江雖然滿臉閪液，這卻讓他血脈賁張，越來越興奮

德江再也忍不住了，毫不愛惜地把陰莖插進月娥的小穴抽插起來

「唔唔！！唔！」月娥為這一連串的律動弄得嬌喘連連，卻又因嘴巴被塞了東西而消了音

這時曉明拿走了她嘴巴的毛巾，換上了自己的陰莖

你既能力
我已經唔知講咩好

屌，我拍馬都追唔上樓主

癡線

樓主應該成個月都唔洗打丁

有畫面

可能就係咁先打到

嚇死我

畫面好核突 但又好好笑

說好的月娥振英呢

可唔可以安排一陣林鄭老公黎觀戰

屌唔好比佢停

幾時整篇月娥俾小明德江係英英目前犯
英英仲要引唔住打J

太痴線，留名

太撚癲左

正啊屌你

英英為保政治前途敢怒不敢言
或者其實月娥被姦係英英為政治前途安排嘅

推

寫得出條友係痴線

兩個張XX出真名 樓主仆得街

嚇到個心離一離

巴打文筆好係件好事,但唔應該將你既才華用係呢篇文到

咁唔差在加埋Regina為權位色誘雜主席

lm

( Show Blocked User - 愛若只如初見🤓 )

得三個負評

屌 好撚矛盾啊 睇到字扯扯地 但腦諗個畫面又搞到鳩縮

好想嘔

留個靚名

唔爭在出埋 regina 啦
屌 口口

會唔會有埋蔣麗雲㗎

曉明的陰莖在月娥的嘴巴中一前一後地移動
德江像著了魔般一邊捉著月娥的乳房一邊瘋狂地抽插
「啊、啊！...」很快地德江便中出了月娥，滿滿的射在裡面

「終於到我了！」德江才剛剛把陰莖抽出來，曉明已經急不及待地反轉月娥的身子，把自己的陰莖塞了進去來個狗仔式

他一邊前後地抽插著，一邊拍打月娥的屁股，屁股隨即多了幾個紅色的掌印
月娥的乳房也像果凍般搖擺
德江便躺下然後一口含著月娥的乳頭

「啊、啊、啊！！.........」月娥有點受不住這雙重的刺激，忍不住呻吟起來

「救我....」月娥很想振英來救救她，她想念振英溫柔的愛撫，而不是現在這種強硬的暴力性愛

電光火石間曉明也射了
陰莖抽出來的一瞬，德江之前遺留的清液和曉明的精液混在一起如洪水泛濫般從月娥的淫穴留出來

過了十來分鐘，兩人已經穿戴好，準備離去

「別想著告發我們，你的特首生涯還未正式開始呢」德江拉了拉衣領，冷冷地笑著說

「謝謝款待！下次還會再來的」曉明說畢，從西裝口袋拿出一張紙丟在床上便轉身離去

紙上寫著：

「特首待辦事項」
1. 23條
2. 國民教育要全面實施
3. 故宮博物院
4. 增加長者退休津貼金額穩定民心但不能推全民退保

月娥的心像被撕成千萬片，散落在冰冷的地上。

我睇緊啲咩

五十露：夫目前犯

你的加藤英 個句笑到我就死

描述多啲淫叫聲同濕到碌7嘅臭閪

屌你老母 live左

不安
加番句本故事純屬虛構，本故事背景在加拿大
如有雷同實屬巧合

兩個鐘前食M記隔離檯講緊呢個po

睇到扯左

加拿大邊度有特首先

幾張野仲邊有可能果凍

比人中出 會唔會有左

經都停埋仲生得出

想問下用佢地作故事我有冇危險架？
我本身真係諗住作兩段收手架

好撚噁心
不過正皮

樓主小心變李波

你第一段講左香港啦 你聽仆街喇

等睇用自己方式番大陸

救命呀！！！
個故加拿大架！

笑撚到仆街

我覺得高登果個文筆深刻啲

依個粗鄙左少少

加拿大西環

個個真係痴撚線

加拿大冇特首
得香港同澳門有
邊個你都死

點解要逼死我

好撚痴線

對唔住！
我愛黨！我愛民建聯！中國是我家！
我真係好不安

加油樓主

樓主

樓主趁坐洗頭艇之前寫得幾多得幾多喇

仲要打埋咩中聯辦 西環

都係你去定加拿大先啦

好嘔心好難頂但又忍唔住繼續睇

喂認真問
咁樣作係有冇問題
我可唔可以叫連尼住del post

樓豬一路好走

唔好呀！

誹謗罪

有風險
不過香港唔會戇鳩到呢個地步掛

改做陳月娥 李振英

呢個有衝擊力好多
完全用露骨既文字表達左社會既荒謬

無事既
除非有人告你誹謗

我係小毒毒黎架炸
一時興起作左篇咁的野
我唔作啦，我好驚呀

不過咁
成報都無事 (好似係暫時)

但咁樣好似好自我審查

月娥同振英有咩野
但直出張曉明同張德江

大笑左

痴撚線留名

唉，如今之計，唯有唔幫你推post la
其它就睇你自己造化，同有幾愛國愛黨啦

FYI... dreambear咁愛國寫封私信都中招

大家如果見我唔再係連登出現記得推上報呀
救命呀

寫啦屌
驚西咩

可以講多啲嗎⋯⋯dreambear

快D出文啦

開個新post 改改d 名 再黎過
由呢個沉

我等緊繼續嘔呀

訓啦柒頭
大家一定唔會俾你用自己方式北上

射左

巴打好文采
放心寫啦 黨唔會待薄你既

屌你老母 睇到兩行頂唔順了

小明同DUCK肛咪就係全名

你呢編嘢如果拎上法庭審個官忍唔忍到笑

推到俾阿平平睇到

個衝擊力大到樓主要捨身成仁了

胡官

唔知樓主係咪寫完先代返啲名入去

你睇下前面先

屌 不了

我嚇到鳩都縮埋

中國是我的根！
我留著中華人民共和國的血！

諗起最後一個港督

唔知點解樓主既文筆好有亦舒既感覺

我而家淨係有嚇撚死的感覺

樓主等緊你呀

加藤英

好撚想嘔

平平幾時出場

好撚有感情

樓主記得每日上嚟報平安

more pls

痴撚線故

RIP

嘩屌你 有聲有畫面

樓主記住報平安

邊敢告你

搞大件事推上報未仲多人睇到

睇到兩位張生出現個度已經替樓主感到不妙 連頭盔都唔戴
淋病咁撚少氣 樓主仆街了

好撚嘔心啊屌

細路仔唔識世界我真係冇意識到有問題
諗住佢係一個故

笑到抽筋
樓主小心啊

時事台

唔好再推啦

屌你仲要加甜

出全名 烈士

橫死掂死不如繼續出故啦

真心好笑

痴線故

屌 好撚重口味

屌你諗起個畫面就

推撚爆佢,不能只有我看到

張有同音字章,用章咪無事
不過香港法治之區,唔好自己嚇自己

LIHKG 第一神故

到時你入左去座我會買D野食黎探你

Backup

第一段可以拎文學獎

無啦?

第一次J 唔落

樓主唔使驚

樓主自求多福
宜家香港地仲邊有法治

巴打可唔可以寫返小小劇情
成隻故都係交配故事

send去西環先

笑撚死

好痴線呀

屌 聯想到畫面

驚乜春

成報有冇風月版

咪啦屌

笑到我仆街

黨主席欣賞你的文采！

碌鳩仲扯緊 Give me more

樓主真係

樓豬一路好走
毀謗罪入鳩硬

痴線故事

繼續作

無事嘅 改做振月 英娥

樓主著草，有機會講故台再會

只要兩位張生個名係有3但個字就
Eg 張犬德江 張莖曉明

娥羅納英

笑死
個畫面實太震撼

想嘔但係想繼續睇

好重口味 live左

擔心巴打要申請政治庇護

依篇文筆都正 btw 十卜樓豬

點解我會入左黎

可唔可以加肛交/三文冶情節

救命

出完個濕鳩核突故之後先黎淆底

屌你重甜
我竟然追哂

走甜唔該
第一次睇文睇到咁想嘔

屌你 係咪痴撚線㗎

同名怕乜9
繼續post文啦

好想嘔 忍唔住負評左
真係太重口味

推到連仔睇到，叫佢幫手用佢權限幫你改下d人名地方名咁啦

我係你就作埋落去喇,驚西呀?

晨早流流睇到咁嘔心嘅甜故，不了

見到兩位張生，真心睇嘔落去

689正評
負評777？

咁快已經被消失

文呢

好重口留名

Jed

雖然我好想睇落去, 但係樓主開晒名頭盔都唔笠返個

愈睇愈

你贏

樓主有無事

一早見到真係醒一醒

阿阿阿阿阿阿

屌你老母 我究竟睇緊乜

元秋同龍蝦衝出嚟，展開四角戀

等睇見報樓主被告

屌我到底睇咗啲乜

本來估係笑故
點知係gangbang林奠
樓豬寫得好有畫面
完全J 唔落

Between, 幾時加埋Roxxo 大公公
係故宮模型上解決林奠太后需要

加埋之前新界東個隻常娥

同月娥一齊搶振英啦

diu

樓主rip

月鵝

腦海自動浮現畫面 好嘔心

文呀

文呢？

dllm...

要盡快推爆個post 先有得比佢沉

1

2

3

4

嗚 好嘔心 已嘔

幾時有習總

有冇林生email?
send俾佢睇

出文未？條撚準備

頭先睇到相

Source:AppleDaily

含情脈脈

push

樓主繼續作埋佢啦

好正
幾時有震鷹悅鵝野外露出

好想繼續睇毒毒樓主淆底好撚可愛

屌你 我點解會入左黎

第一篇真心寫得唔錯
後面就不了

樓主小心要坐洗頭艇

咪嚇人啦，想多個人跳樓咩

樓主用第2個post寫帶返頭盔咪得

今晚要打丁呀，快撚D啦！

好想睇落去

林生夫之目前犯

More more

more

樓主笠水了

樓主係咪比公安拉咗

凌晨時分，林生回來了
月娥早已梳洗整理好，把現場清潔了一遍，裝作沒有事發生
要是讓丈夫知道自己被輪米，她的顏面何存？

林生督了一眼月娥「咁夜都唔訓？」
「頭先睇緊文件...而家訓啦」月娥氣弱游絲地回答，她的身心早已被蹂躪得四分五裂
林生見她雙眼通紅，也沒有說話，替她關了房燈便走到書房

他打開了電腦，按了按，
月娥被加拿大大使江江和明明老強的影片便彈了出來
他嘴角上揚滿意地笑了笑
把影片重覆看了一遍又一遍
最後忍不住，射了

林生一邊用紙巾抹掉精液
一邊把影片錄製到光碟中

「好戲現在才開始呢」

驚爛尾同被消失，會快速完左佢
我再講多次呢個加拿大故黎架！故事全部人物都係鬼佬鬼婆

Plot twist

明日咁嘔心都睇到我笑

繼續

樓主死定了
月娥份人好小器

屌好撚想嘔
btw留名

加拿大大使

樓主上水，支持

笑死

Goal

痴線

一路講屌你老母一路打冷震一路追po

笑到仆街

幾時先有習種出場

開會員模式連載啦
唔使人教啦下話

加番句頭盔 : 本故事内容及人物純屬虛構，如有雷同實屬巧合

李波啲書唔係佢寫都出事啦
你以為加句頭盔就無事？

live 左
我睇完會唔會心理失衡引致性無能

可唔可以寫習總

樓主住喺外國扮驚咋下嘛

過了一個多月，月娥日夜忙於準備上任的事情
江江和明明也沒有再來
她告訴自己時間會把記憶沖淡

「林太，呢度係今日嘅信」秘書走了進來遞了幾封信件給她便離去
月娥一一把它們打開，
其中一封信沒有任何署名和內容，只有一隻光碟
這讓她莫名其妙，
通常政治人物收到這些東西，
十之八九都是黑材料被翻了出來，於是被勒索
月娥過往三十多年在政府工作
涉及的人多如繁星
月娥不禁擔憂起來
好奇心的驅使下，她把光碟放進電腦。

映入眼簾的，
是那個晚上的影像。

屏幕中的自己正被江江猛烈地抽插著
嘴巴塞著明明的陰莖

「點會...點會影低左架！？！？」月娥歇斯底里地放聲大叫起來，本以為已漸漸淡忘的那段痛苦記憶又再如洪水般把她淹沒

她把辦公桌上堆疊如山的文件全部掃到地上
「林太係咪發生咩事洗唔洗幫手？」外面的秘書聽到巨響也緊張地問

「走呀！同我全部走呀！！！」此刻的月娥已經喪失理智，顧不上儀態了

秘書和其他員工聽見知道勢色不對也連忙離開
空蕩蕩的辦公室只剩下玻璃房內的月娥

她跌坐在地上，臉就如冰冷的牆壁般慘白

完了，一切都完了
她辛苦建立的事業，沒想到可能因為這段影片而毀於一旦
她想不明白，上面明知自己一定會跟循所有命令執政，
為何還需出這一著？
又或者更恐怖的是，
這單純只是江江和明明想要威脅自己成為他們永遠的洩慾工具

「今晚10點，老地方，緊急」

月娥馬上發了個短訊給振英要求相見，
這刻的月娥只想快點跳入那個溫暖的懷抱
那個讓她感到遠離煩囂，逃離現實的安穩懷抱

月娥萬萬想不到，一切都是丈夫的計謀

屌好恐怖以為樓主著草我可以安心
點知半個鐘前又更文好恐怖啊屌

唔識呀平時冇需要用到

樓豬頭㾗唔㾗
夠鐘洗頭啦

個故會唔會有加拿大人林生同埋加拿大女童軍總會d 女童軍出場？

有冇咁易扯

Live左
好變態又好想睇

樓主 我要推爆你

你推爆左我就可以開個新post等佢沉

樓主中大？
好想結識你

快 除咗褲

Ok

屌live咗

今朝開電視見到月娥去搵振英既新聞，
成腦都係依個故

我一路睇就覺得樓主好勇 人名都唔改就直出

再推 加速呀

屌以後係電視見到佢兩個都會諗起依個故

係我蠢

唔是

正，你地呢五年睇新聞都會諗起呢個故

有冇巴打睇到扯旗

屌你林鄭都扯得起

屌 好撚核特

屌，唔想睇又係咁追

好嘔心

又想追

Live左

月娥頑皮地踮起腳尖親了親振英的唇

救 命 呀

pish

好嘔心

但忍唔住追

樓主加油

笑到癲

忍唔住追曬 笑到仆街
驚再追落去 第日會扯唔起

好撚不安，不安過阿榮嗰篇

文筆真係幾好
唔寫甜故真係浪費曬

加拿大大使 笑撚死

more more hurry hurry

好驚樓主坐洗頭艇

Live 左， 真係好正

嘔

LM 雖然睇到嘔左出黎

屌你，第一次睇文字小說會有嘔吐感

嘩 我屌你個嘴

樓主 好勇 連登第一勇士

正皮，上一頁

正😂

痴線 樓主好勇

屌，睇撚到起曬雞皮

黨
我愛黨

樓主萬事小心 行人多既地方

又話盡快寫完
褲都除埋 文呢

正皮

好不安但忍唔住睇

樓主好痴線

屌好撚正

改左名其實可以一j

月娥：而家告你誹謗 我個閪邊度臭

下次作故仔前一定要記住加返

本故事純屬虛構，如有雷同實屬巧合

一陣原來真係比你講中哂就

btw 樓主既文筆

CLS

樓主文筆令我想起破壞之王打雷台讀個篇金瓶梅

痴撚線甜故

好撚重口但又忍唔住追

diu.....有畫面既

我真係笑到噴飯，樓主係外國邊度呀?

唔可以淨係得我睇到
推

認真冇咩野既
最

留名，獎你一個月娥

[quote]認真冇咩野既
最多用自己方式番上大陸
長住大陸者

上庭等個官睇下

一路睇一路笑

個畫面出晒黎，我不禁諗諗到底樓主平時係咩人

忍唔住笑鬼左

Live jor
好撚好笑

以前追故都想多甜
今次例外

係咪痴線咖樓主

睇到丁都縮埋

「咩事搵得我咁急？」振英原本計劃今天要和妻子一起去醫院探女兒，最近女兒的情況反覆，一家上下為此已心力交瘁，如果不是因為月娥說緊急，他今晚是絕對不會來的

月娥不發一言，按了電腦的播放鍵

振英被眼前的畫面嚇得不知如何反應，
他心愛之人竟淪為活生生的肉便器

「你話丫而家點算好...」月娥又開始哭了
振英卻依然不發一言

月娥見身邊人久久沒有說話感到不明所以
她以為他會哭著抱抱她，說要懲罰傷害她的人
又或者提出什麼解決辦法
可是他沒有

良久，振英才動了他的兩片薄唇

「不如我地分開下？」

振英冷冷地從唇邊溜出這句話
月娥本已千瘡百孔的心在一秒間化成灰燼，她的世界從某一角起排山倒海地崩塌起來

「...你...你講咩話....？」不可以。他是她最後的希望，她在這個世界唯一僅有的安心之處，她的避風港。她不可以失去他，一秒都不能。

「呢件事非同小可，對方係加拿大嘅人，由正常途徑我地告唔到，私底下我同你亦唔夠佢地勢力大。我而家仲未缷任，你又就黎接替我，萬一搞大件事傳左出去你同我都唔掂。我會盡力諗辦法，但我同你要分開下先。」振英抽了一根煙吸了起來，從他的表情看不到任何情緒

「一句到尾你都係唔想比我連累姐」月娥的心已經痛得沒有任何感覺 「咁我走囉」

月娥摔了門頭也不回地離去

振英在陽台繼續吸他的煙

仆街我到底睇緊啲咩

留名睇故

大家仲想唔想要甜

想
多甜

絲打好痴線

打完呢篇文我正式宣布不舉

重甜多糖

more pls
laugh die me

重甜THANKS

I NEED MORRRRRRRRRRRRRRR

屌 做乜變咗加拿大

「呢件事非同小可，對方係加拿大嘅人，由正常途徑我地告唔到，私底下我同你亦唔夠佢地勢力大。亅

好撚核突啊
但係又好想追埋佢

重甜
愈睇愈有畫面 笑出聲

再重口啲都得㗎

sm我都ok
你地有冇意見

上上下堂睇到屌左出聲

淚水像缺堤般湧出，月娥已顧不了儀容，只想一直向前跑，到哪裡都好，她只想離開這個地方
如果當總統要這麼累，早知就安份守己當個三司好了

在夜裡風一般奔馳，終於她累了，無論是身體，還是心靈
倚在欄杆，微風輕輕地吹拂，就像要拭去她臉上的淚
月娥抬頭望向天空，是夜沒有星星，只有無盡的黑暗

「呠--」一輛黑色的Bugatti突然靠近，光是從外觀就知道價值不菲，車主的身份必定非富則貴

車窗緩緩落下，
月娥看見駕車的人後便嚇得目瞪口呆

駕駛席上的人，
居然是ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas • 習種。

都話驚出事

高潮來了！！！！！！！！！！

習總來了

係ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas 習種

頂，留名睇文

習種係黑人黎架

strong post

習種應該係一個好man既男人

我ready好重甜 come on

係公司大笑左出聲

屌你

哇屌，仲難頂過勇者塔

一路睇一路覺得好大壓力

黎啦 我接受到架

仆街睇到鳩縮

快快快

「這麼晚還在這裡呀？」ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas 習種慈祥地笑了

「沒什麼事，我只是散步一下...」月娥萬萬沒想到會在這裡碰到這個人。雖然知道就職典禮是下個星期，但沒想到習種會在這個時間這個地方出現

「我正好也閒著沒事便在附近兜兜風，你要一起來嗎？」習種友善的邀請讓月娥受寵若驚，她現在實在沒心情應酬，但她亦無處可去

月娥躊躇了一會：「那我不客氣了，就一會兒吧」

習種微笑著打開車門，
月娥小心翼翼地上了車

黑人大雕來了

樓豬好波

上車啦 會車震嗎？

笑撚死左

睇到個英文名笑撚左出聲

哇屌

上堂睇 笑到成班都睇住

個名

我要REGINA

忍唔住要留句言
樓主真係驚世奇材

Fake taxi情節

睇左第一段樓主啲文筆以為係文藝故，屌你老味....

認真，轉返文藝mode啦，同埋改名囉 鄭震英 梁月娥 是撚旦啦

想睇全部人大雜交

睇到個名笑左出聲

屌個名大大聲笑出黎

出乎意料地，平時表面看起來嚴肅認真的習總，車窗前居然放著一排毛絨絨的維尼熊公仔，車廂還彌漫著一股梔子花的清甜香氣
這不但打破了他在她心中一貫正經八百的形象，還讓這個胖胖的領導人添了幾分可愛

自上了車以來，習種都沒有再說話
月娥亦不敢亂說些有的沒的，生怕會開罪這位重要人物
她心想這正合她的心意，她現在已經很累很累了

凝望車窗外呼嘯而過的景色
她想起了過往的種種
進了世界首屈一指的名門大學，
認識了初戀情人的丈夫，
得到大家夢寐以求的政府工作，
生了可愛的兒子，
遇到了那個讓她醉生夢死的男人，
還有一個個翻雲覆雨的夜，
現在好像已經變得不再重要了

黑暗的街道、昏黃的街燈、沉默的空氣
不知不覺月娥睡了

不知過了多久，
車子停了
月娥睡眼惺忪地張開眼睛

「到了，這裡是飛鵝山」習種低聲說道。

飛餓山

屌，個英文名笑撚死我咩

我究竟睇緊d 乜撚野

大逆不道！ 請繼續

Final boss 終於出場

屌我睇咗啲乜
留名

個英文名點解

強帖

樓主寫到呢度已經離哂題 應該改名做月娥淫亂史先岩

烈士

屌你點解有畫面有聲

求老蛋淋病

屌撚死你.gif

習總急不及待了......

快啦屌

嗚丫

樓主寫緊加拿大既事關主席咩事

痴撚線 笑死我

雖然已是夜深，飛鵝山的景色仍是美不勝收
冰冷的空氣讓月娥清醒起來
山風呼呼地吹著，月娥走的時候只顧快點逃離現場，忘了帶走她的外套
見她渾身顫抖，習種二話不說便脫下了外套搭在月娥的肩上
他始終不發一言，
空氣彌漫著說不明白的尷尬

「習種你也會有覺得累的時候嗎？」不知怎地月娥的膽子大了起來，想問些私人點的問題

習種想了一會 「當然會呀。國家那麼大，十多億人，有時實在管不了那麼多」

月娥點了點頭，光是我們身處的這個小城市已經有很多難題要解決了，更何況是國家呢？想必習種也很不容易

「很多人都說我欽點你，其實事情不是這樣的。國家內部本身已經有些黨派蠢蠢欲動，我連黨的事情都還沒處理完，又怎會有時間去欽什麼點？這些都是江江和明明的子虛烏有。但我沒有欽點你，不代表我不認同你。你在政制內工作多年，又肯定會聽命於黨，我對你倒是沒有什麼意見。」

聽到習種對自己的肯定，很久沒有被讚賞的月娥感動得雙眼通紅
從參選以來一直受到社會大眾的謾罵，
其實她真的好累

「傻丫頭，不用哭，我能明白你的難處」習種溫柔地拭去月娥臉上的淚

明明沒有喝酒，但月娥看見眼前的人不是習種，而是那個無論自己有什麼困難都能倚靠的振英
她很愛他，往死裡都要愛
在情迷意亂間，月娥吻了過去

舌頭交纏了幾秒，
月娥才像夢醒般驚覺眼前的人是習種
正想退後，習種卻把她推往自己的懷抱
他們的身體緊貼著彼此，
月娥才發現原來習種的下面已經變得很硬了

好好笑

屌佢 快啲屌佢

痴撚線點樣嘅人先可以想像到依類題材情節

屌出軌了

習種你也會有覺得累的時候嗎？

似爛尾

樓主做咩咁睇唔開寫呢個故聽講洗頭艇已經ready好

我睇緊d乜撚野

雜種幫佢奶閪同屌屎忽唔該

喂屌唔好嚇我

中大都咁低B

屌唔好呀

媽呀 好撚痴線

樓主個腦裝乜

我我好驚呀喂屌

痴線架

加油啊巴打

無事既

係咪痴線架
我做錯咩姐

有冇惠珠拼愛詩？

香港首屈一指的大學

到我出場未

依個真係不了 頂唔順

我係地鐵到笑到停唔到

樓主想冇事都幾難
要告一定告得入
只係咁樣既故告既話會全世界都知

樓主加速，趁未比人拉之前

X2

咁不如作埋落去啦

反五要死GE 都仲係會死

笑撚到仆街
支持樓主
Anyway 唔會有事 放心
唔好開全名就ok

屌係咪真係犯法呀我真係唔知架

重口

Dllm 召喚連尼住呀我高登轉過黎追隨你腳步架
唔係唔幫我下化

各位巴絲我出多一兩篇大結局 dllm救我

十幾億人口嘅國家好似得一兩個

Live左,好嘔心但係好撚好笑

屌你老母 又話唔要23 條又話黑警。 吊你老母人帶曬頭盔又要追擊人
睇你就睇啦小朋友

連巴會唔會開特例
開返個編輯功能呢

其實我來留名的

睇得咁撚開心又要嚇鳩人
知唔撚知咩知恩圖報呀戇鳩仔

好撚正 追緊故中間夾雜住樓主嗌救命笑到仆街

笑到仆街 睇到停唔到

習種

+1 係街到笑到癲

喺tv見到月娥同振英 呀

嚇到樓主近幾篇文水準差左

重口味過勇者塔

樓主快點開加密啦

利申：唔識

撐你啊樓主 利伸笑緊

我都唔識呀
不過都就完

好撚重口味

笑撚死我

推到出書

樓主再見

救我呀

嗚呀媽咪我對你唔住，
我求下你如果我真係比人拉左你千其唔好睇篇文呀

戒丁post黎喎
睇到鳩都縮埋

樓主可唔可以唔好咁重甜
啲文筆幾好認真

更左
Dllm救命呀

仲有無？

樓主仲有咩心願未了就快做，如果唔係

唔得閒管啲百姓得閒過黎啪女，笑死

盤棋呢幾時出場

再見啦樓主

好似精神分裂咁款

btw 加密㩒個個鎖頭呀

點算

屌爆佢

寫返清個故事背景會唔會就得？最緊要冇映射成份？
有冇法律巴打入嚟幫下手

終於學識左，但太遲啦

出埋1001 前搞掂佢算啦

樓主好頭痕？

等睇樓主1001都未完故要開post2

Pushhh

屌第一次睇甜故睇到9縮
Btw樓豬文筆幾好

仆街
睇到個英文名真係笑出聲
希望樓主你會無事

加拿大撚有十幾億人
樓主

笑到有腹肌 樓主rip

嚇撚夠樓豬未呀
想繼續睇

唔好嚇樓主啦 我地仲想睇埋個結局嫁

作完就一路順風啦

個d乜7樓主rip死開d喇
睇完笑完就凶9樓主以為好好笑
真係好撚陰公

Btw支持樓主

咪係
一陣樓步唔撚煮

樓🐷邊咁易有事 加速加速

已過777 個回覆

出黎阿樓主
你搞到我一路食野一路笑

推到出實體書

支那人應該會不斷偷運返上去

而家月娥同振英成日見面
想睇多d佢地既感情線呀

睇到想嘔 從來未試過睇甜故睇到想縮

加拿大有咁多人口？

係地鐵到笑到仆街

唔好俾佢停呀樓豬！！！！

Lm
加速
Btw where is Regina

好重口味

屌我想睇故呀
好心班人就咪撚嘈係到嚇樓主啦
你地咁撚愛國係咪五毛黎 唔係就收聲啦on9

唔好嚇樓主啦 btw加速

Strong post leave name

呢篇文精妙在於個人名
用番普通一心允行可能根本無咩人睇
但正正就係個四五個人名 先至令大家個代入感咁強

甜呢

我屌，我睇緊乜撚野呀

喂樓主出埋先啦 等得好辛苦呀

係 成個聲音畫面出晒嚟

振英條小振英究竟係點

第一次睇甜故 睇到起唔到機

樓主被失蹤

樓主番黎呀

樓主你作埋落先入坐啦求下你

樓主呢

個故睇到起哂機，但一幻相兩個主角又縮番轉頭，屌佢老味起起跌跌係咁Loop, 點撚樣呀！

樓🐷

Fail

加拿大邊有十幾億人

樓主坐左洗頭艇未

文筆幾好

痴線 live左

樓主加油啊 好撚好睇

屌柒左

重甜慎入

佢講緊加拿大有十幾億粒菌呀

救命呀好撚噁心

驚就唔洗加速？快啦

估唔到個post令我悟出一樣野
睇甜故最重要唔係情節 文筆
而係人名

有畫面個下真係屌左出聲

自從睇左頭幾篇，今日所有有關佢兩個既新聞，都令我聯想到呢篇故

而家睇緊東張西望，橫睇掂睇都唔覺得月鵝雙峰可以上下搖彷

樓上個篇有加密過咩?

[img]123[/img]

無

我preview佢係加左密個播，post出黎就咁

屌咩事呀仆街柒左三次

唔撚整啦，大家將就住睇

點解整極都唔得架

雖然一同渡過了山中那美好的一夜，
但月娥和習種再也沒有聯絡

即使到了就職典禮，
月娥也是裝作沒有發生任何事
她心裡清楚那只是一時意亂情迷的逢場作興，裡面沒有任何愛的成份

上任後她也變得比以前更忙碌
每天都要應付大大小小的地產商和財團
振英在她的生活中悄然消失了
丈夫和兒子也回到外國工作
她千辛萬苦用了三十多年的時間爬到現在這個位置，但原來在她得到超然權力的同時，她也失去了權力以外的所有東西

回到空蕩蕩的家，
月娥在餐桌上獨自一人吃著晚餐

［完］

完！！！
救我呀連尼住

屌，好撚重口味但點解我會覺得好撚正
以後見到呢幾個人都淨係會諗起呢篇文

Dllm救我

爛尾ed

係咪無交代到林生點解要偷影月鵝

爛尾 橫掂要出事就一定會出事，點解唔寫好啲

尾

我到底睇緊d乜撚野

完左

爛尾

睇到起雞皮

你叫我地以後點睇時事新聞

雖然爛尾、都希望樓主冇事

樓主文筆真係好得

樓豬除左驚仲識咩

咁就完?

我先唔要

將主角變做陳玉蛾角度睇
又有新嘅體會

其實我岩岩發現左樣無聊野
689*777=535353
有冇連登仔拆解下當中玄機

咪爛尾
林生嘅陰謀係咩咁
拆散佢同689?
引佢同習種扑野?

好神奇

陰謀：報復老婆唔比個閪自己屌

其實大家都明 個名一早可以唔洗咁啱音喎

睇到我嘩嘩聲

爛尾喎屌

屌你 一開始咁勇唔戴頭盔

不過啲文筆好好

每天都要應付大大小小的地產商和財團

屌
第一晚已經咁樣

+x 哥， li siu kei 咁都食得落

我仲係笑到停唔到

第一次睇甜故冇扯

留名跟進

當月娥在輕嘆着事情終於能告一段落 家裡門鈴卻驟然響起
月娥心裡在求神拜佛的 祈求這不速之客不是德江和曉明
她戰戰兢兢地打開大門
不知哪來的風吹了個曾俊華來
月娥經歷過這幾天的摧殘後
對任何來客已是非常敏感
尤其是男性官員 更何況是自己大敗的侯選人
她心知不妙 趕快關上大門
但俊華早有準備 以蠻力強行推開大門
他露出圖謀不軌的眼神 一聲不發的
拿出預先準備的假陽具 硬擠進月娥口中
這重要關頭 家裡的秘書 傭人卻在各忙各的 無一發現月娥受險
俊華直接強行把月娥抓進廁所裡
一手撕開她身上的裇衫
「你個小淫娃 姣到連Bra都唔戴 比人屌都唔怪得人啦」
一雙雪白堅挺的巨乳再次露出頭來

咁就完左？

射左幾次

終於live到
屌笑到仆街

特登開ac黎睇 好正

驅風煲老藕嗒得過

最好笑係樓豬啲回應 好鬼得意

屌係咪有人接力

恭喜樓主
BTW 會唔會有俾正皮同留名既人都會俾人拉？

睇到我眉頭深鎖

俊華蓄存已久的獸性 一下子盡露
一口啜着那山峰的頂點 以舌頭在點上打圈 間中也用力咬一下乳頭 好讓自己發洩落選的不忿
本性好色的月娥想着一句名言
「反抗不了就要學會享受」
靜下來看着俊華
其實俊華五官端正 雪白的鬚子更有一份不可抗拒的男人味
像薯片叔叔的樣貌亦令月娥憶起童年吃薯片的片段 額外增添一份親切感
隨着乳頭的快感 以及俊華的魅力
淫賤的小穴不由自主地流出閪水
月娥也停止試圖呼叫 嘗試享受
俊華見狀 便掏出充血的肉棒
如臉上鬚子般的白森林也浮現眼前
俊華拿走月娥口中的假撚 換上自己的 不停快速進出她的含撚嘴
口水與前列腺液融為一體
雪雪聲遍佈整個廁所
俊華的撚已蓄勢待發 便一手把月娥按在地上
把龜頭探進月娥的小穴 大量淫水隨之流出
華撚一插到底 一邊逗弄月娥的臭閪
「從來未屌過啲咁緊緻嘅閪 真係唔怪得我會落選」俊華似乎知道月娥和兩高官的事
一頭兇猛的雪獅子正在一隻馴羊身上飽嘗獸慾
月娥也按捺不住 發出「啊 吖 吖」
臉頰也紅了
慾仙慾死的呻吟着
不一會兒 淫水便暴噴出來
俊華被噴滿一臉 更是興奮
加快抽插速度
月娥高潮了好幾遍 仍未能滿足俊華
血水也隨着連番高潮流出
俊華頭腦被性愛快感和落選的憤怒沖昏了
「死淫娃 以為咁簡單就可以打發走我碌華撚」

樓主不如寫下月娥同張志剛感情線,難得佢個仔同張志剛成個餅印咁

我居然睇曬

雖然係好睇
但銅記某書店連賣習大大情史既書都要坐洗頭艇
樓豬直頭寫埋甜故
希望連尼住幫幫手啦

可能唔洗坐呢

樓主番嚟呀

像薯片叔叔的樣貌亦令月娥憶起童年吃薯片的片段

個畫面

俊華把華撚催谷到極致
撚頓時青筋暴現 血液一滴不漏的充滿了海綿體 整碌撚壯了一圈
接着便抓起月娥 把她推向牆
試圖插入肛門 折騰一下月娥 好發洩心頭之恨
「唔好！」月娥對自己未被開發過的屎眼似乎有所保留 拼命哀求俊華放過她
「收聲呀臭閪」俊華一掌拍向月娥的臉頰 月娥再也不敢抗拒了
華撚直插進深不見底的肛門
「仲舒服過你個臭閪」俊華更是興奮 加快活塞動作
「呀！！！！！」
月娥表情痛苦 猙獰 顯然這首次開發的痛楚難以忍受
一會兒 又恢復以往慾仙慾死的樣貌
像是習慣了肛交
又折騰一番 「啊！」俊華才呻吟起來 華撚也隨即射門了整個屎眼
俊華把華撚抽離月娥的屎眼
隨即月娥的腸也禁不住蠕動
一條又一條充斥着華精的屎
從屎眼暴噴出來
「嘩屌」俊華大驚

屌你老母 唔好嚇我喎

樓主真係好撚正 真人究竟會係點 好想識
btw樓主係咪絲黎

屌你 , 後面走火入魔

admin!!!

到時洗頭艇唔夠位 可能搵隻郵輪來
咁多人一齊 到時就唔怕寂寞啦

哇屌 俊華大驚

原來俊華下面D鬚都係白色

支持樓主
好撚好笑

屌 嚇到縮撚左

幾時出文集

接力都好撚好笑

居然有人接力

梗係因為唔係寫緊電視個個

仲有好多題材可以用
1. 接見外國使節
2. 參觀解放軍
3. 同年輕學生組織代表見面
4. 帶住震蛋入垃圾會

發生緊咩事

樓主真係痴線佬黎

參觀有咩問題

多口問句，轉載去大陸網係咪會打靶？

哇屌 最後幾行真係好嘔心

可能成個網比人封左

終於有屌屎忽情節

雖然冇諗過係品客做

點解我會睇緊

j死

屌你
呢句笑撚死

好撚正啊樓主

好撚好睇 笑到仆街

續集la

堆爛臭閪好生動
好撚勁
下次出頭盔版改名作

今晚我是你的

有圖有真相 笑到停唔到

華神乳巴嗰個好有樓主風格

一睇到華撚就笑到我癲

Btw唔好漏左個幾百個人啦，出外傳都得

屌你老母好玩唔玩走去玩屎

*特首！

這裡有沒有管理人？

笑住甘嘔畫面太強

1001

幾時有李克蛋, 黃肛牙?